{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 G-D21 호텔"
    },
    "text": "2022年 GRAND OPEN！！ G-D21 HOTELは最高の休息を提供し、密陽で最も清潔でモダンな客室をご用意しております。 現在大量にクーポンが配布されていますので、受け取ってすぐにお使いください。 予約を希望する客室の詳細ページで宿泊予約をクリックし、タッチクーポンリストから適用可能なクーポンを選択してください。 クーポンは先着順で配布され、早期締め切りになることがありますので、お急ぎください。 客室の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払ってください。 オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定に基づいて異なります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 私たちは親切にお答えします~!",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "G-D21 HOTELです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは密陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "モダンで清潔な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどのように使えますか？",
            "answer": "予約をする際に、適用可能なクーポンを選択し使用できます。"
        },
        {
            "question": "クーポンは何のために使えますか？",
            "answer": "クーポンは宿泊料金の割引や特典を提供するために使用できます。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどのように入手できますか？",
            "answer": "現在、大量にクーポンが配布されていますので、ホテルの詳細ページで受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準は何ですか？",
            "answer": "客室の詳細ページで確認できますが、身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地で追加料金をお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは規定に基づいて異なりますので、詳細はホテルのウェブサイトをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、制限がありますので身分証明書の提示が必要です。詳細はホテルの規定に基づいてお答えします。"
        },
        {
            "question": "何か質問がありますか？",
            "answer": "私たちは親切にお答えしますので、どんな質問でもお気軽にお尋ねください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 432
    }
}